<WorkExperienceList>


<WorkExperience>


<Period>

<From day="01" month="06" year="2012"/>

<Current>true</Current>

</Period>


<Position>

<Code>21310</Code>

<Label>Progettista ed analista di sistemi informatici</Label>

</Position>

<Activities><ul><li>Fronted Developer: Design e sviluppo di interfaccie grafiche. sviluppo Cross Browser, anche con browser molto vecchi</li><li>Integrazione con diversi sistemi informativi per la produzione di dati e soluzioni</li><li></li><li>UX Design: Analisi delle richieste dell&#39;ufficio marketing per definire aspetto e funzionamento delle applicazioni web future</li><li>Attività di ricerca e sviluppo sulle nuove tecnologie web affinchè possano essere usate nelle app in costruzione</li><li>Unit test approfondito su progetti propri e di altre divisioni​</li><li>Middleware Developer: Sviluppo services J2EE (Spring  Velocity Apache)</li></ul></Activities>


<Employer>

<Name>FinecoBank S.p.a.</Name>


<ContactInfo>


<Address>


<Contact>

<Municipality>Milano</Municipality>


<Country>

<Code>IT</Code>

<Label>Italia</Label>

</Country>

</Contact>

</Address>


<Website>

<Contact>www.fineco.it</Contact>


<Use>

<Code>business</Code>

</Use>

</Website>

</ContactInfo>


<Sector>

<Code>K</Code>

<Label>Attività finanziarie e assicurative</Label>

</Sector>

</Employer>

</WorkExperience>


<WorkExperience>


<Period>

<From day="18" month="11" year="2005"/>

<To day="01" month="06" year="2012"/>

<Current>false</Current>

</Period>


<Position>

<Label>Analyst Programmer</Label>

</Position>

<Activities><ul><li>Analista Programmatore dell&#39;ERP JD Edwards Enterprise</li><li>Sviluppo ed analisi tecniche per la realizzazione di soluzioni software adatte alle esigenze del cliente</li><li>Gestione Clienti e Interventi tecnici sul modello Application Maintenance</li><li>Analisi delle richieste dei clienti e stesura reports per analizzare punti critici e offerta del servizio Application Maintenance</li><li>Collaborazione con tutti gli uffici dei clienti (Ufficio contabilità, amminstrazione, IT, Logistica) per la ricerca di soluzioni funzionali e tecniche alle loro necessità, sempre nell&#39;ambito JDEdwards</li></ul></Activities>


<Employer>

<Name>Accenture S.p.a.</Name>


<ContactInfo>


<Address>


<Contact>

<Municipality>Milano</Municipality>


<Country>

<Code>IT</Code>

<Label>Italia</Label>

</Country>

</Contact>

</Address>


<Website>

<Contact>www.accenture.com</Contact>


<Use>

<Code>business</Code>

</Use>

</Website>

</ContactInfo>


<Sector>

<Label>Consulenza</Label>

</Sector>

</Employer>

</WorkExperience>

</WorkExperienceList>